hi 淡友（698）

禮拜六都咁快爆post 既

大家係緊張最近貿易戰 + 送中條例 已經搞到冇哂心機?

講真呢D時勢真係唔分牛軍熊軍都要諗點樣保撚住D資產先

大家都急不及待想執返熊仔骨

牛仔骨咋?

可以照數
正常有240日咁上下
我當只有150日
咁就可以畀你有50日係蝕錢
而蝕唔超過3%
咁一年都有八十幾倍
三年就可以退休

冇朋友冇屋企人唔係問題
有地方住搵份鳩工咪得

我老豆個倉蝕緊3球，不過佢話d股用黎收息，係咪唔洗理？

個倉幾大同有咩股

你老豆三幻果陣一次過建倉？？？

應該係滙豐高位跌到70幾蚊我老豆跑去接嘅時候開始，hsi年頭彈到5月佢都番唔到鄉下

之前略略計過如果操五張細期每日賺60點
一年好似已經200幾倍

不過現實係計埋輸既情況下平均一日賺10點已經要還神

星期一
重熊

收息就預咗坐十幾年先翻到本，留比個孫

咁有錢,驚閪咩

安慰啲講匯豐就算落到40派既息都係一樣

Btw 跌5蚊都輸3球......
其實你老豆一定唔係普通人，無野需要驚

唔止5號仔，仲有堆長和系，希望英國脱唔到歐堆長和系會升番啦

四千幾萬貨

hsbc仲要愈來愈唔賺錢

鳩工都要肯請你先得，唔通走去做7仔收銀或者去做地盤咩，無特別技能去到外國都係當你廉價勞工

外國幫人剷下草囉，唔發達都餓唔死嘅

香港份量到好駛過外國喇，係樓貴姐

不過講真股票上上落落緊有

重點係你老豆有無買定十層八層樓收租

主要係住同醫療依兩樣

回來了

如果長跌5個月，熊熊哈

隨時世界各地都有物業
得閒就去唔同國家住下咁

應該有嘅，呢d時勢佢仲夠膽買貨...，我都唔知呢個行為係有自信定唔服氣

有咩所謂
香港有幾多工唔係垃圾
講到坐office 日日ot係好野咁
況且拎住degree 讀多個master 咪得
輕輕鬆鬆

唉屌你啦
返蒞都冇市

吹下水嘛

你點睇星期一千升依件事

各位，我老豆唔止買匯豐，我一開始講匯豐係講緊timing，佢仲有入2800,440,同埋長和系既其中幾隻...我淨係知咁多，我都唔好意思問佢。3球野係咁多隻野加加埋埋蝕咗嘅。

係囉蝕埋都唔夠好多人十年搵嘅錢
擔心乜？餓死？

都係果句，平均黎講30000->27000只係跌左10%
10% 都有3球洗乜驚
不過你老豆唔係買大路野，跌幾十%又唔同

我見親都講外國d工其實都簡簡單單
唔會咁大壓力，夠鐘就收工，又會多假
得閒又去下旅行
除非係同香港水平近既大城市就話
但大多數根本唔追求香港個種競爭力....
d心態就係錢都唔係賺盡，咁搏把撚咩
響香港做耐左人，接受做奴隸都冇所謂....

何況黎緊好多工種都會用電腦 AI取代
尤其個D一成不變工可以用TEMPLATE應付果D好快都要成個行業收皮轉行

佢都未驚，你驚咩
你管好自己盤數咪得law
佢有能力搵到大錢自然有能力管

jump

換個想法，你老豆咁多年搵埋我估計都過億
依家蝕返三球根本同連登仔蝕3k差唔多架咋

變左曬命FEEL

一棍

又乜撚

睇番咁多位既回覆，比咁多位淡友叫我唔洗驚，哈哈哈

六合彩，佢買咁多年最勁淨係中一千幾百，仲要唔記得去拎

佢練習定
星期一準時起身鳩叫

死得

嘩

咩呢

Molamola

精神衰弱

咩事

佢地係咪坐時光機

抖下啦各位

千跌

我係咪係平行時空

上証升緊2%

睇完日歷 聽日9-1都係大凶時1-5吉時 不宜開倉 代表咩

12點終於可以休息

成班輸到傻左

生活乏味

星期日抖下啦，陪下女女打下機抖下啦

沒有市的日子 我真的很孤單

岩呀
有市都係為左番工燒時間姐

ig 咩事

Ig weekend 唔開？

一個人

有咩問題

我 你 兩個人

好慢

星期一又跌

我 泰國股市

等緊2點棍一下打上去 今日跌咁多唔入牛對唔住自己

今晚食多隻雞比
聽日帶住一班熊軍上路啦

唔升邊有得跌

科技股係咁
可以隨時爆升 1578咁

覆錯post

我記得巴打你頭先DH call左.....

驚閪
買地核牛
遲早升返

華為終於認輸

屌你再講我就嬲架

Btw係熊

華為認輸
ig 一棍跌左370點268

星期一牛市？

侵又講野

冷靜啲
We still have 鉛巴

血洗鉛明園

做鬼都唔放過你

星期一又跌...

唔信你了 日日都話跌
唔彈點跌 星期五彈得個100

莫 洗 鉛 明 四大長老
坐熊軍大船

尚有魔王麵神

伊朗：將用秘密武器炸沉美艦

中國或成最大贏家
千升

打仗無贏家

投資銀行摩根大通因全球經濟增長不穩，以及中美貿易戰打擊商業信心及活動，故把美國第二季GDP增長預期由2.25%，大削至僅1%。

Oh No

無事既 不能丟人現眼

明知呢度鳩叫都忍唔住入嚟

華為被踢出Wi-Fi聯盟 藍牙傳跟進

華為玩完啦
阿爺禮拜一暴跌

上證重返得返個位數嘅時代啦

一部電話無os 無wifi 無Bluetooth 仲有咩用

睇得出熊軍好hi

前幾個月星期日廢淡完全唔敢出聲

而家出晒黎燈

仲有得影相，將個波影做月球

係底褲

好撚hi好撚hi
一齊舉手洗乜怕醜

邊個？？？

痴撚晒線
好似跌硬咁

你牛？

星期五升
假期後一定係跌

點解今日可以咁多人叫外賣行死我

可否翻譯

熊軍教主在此

緊急狀態

連登大船又開始gel頭 大家係咪都熊

熊軍上

聽日開市入牛

熊軍需要既係信念!!!!!

本身有
但啲燈上晒船

明明架船係我開先

係 我地上錯賊船

黐撚曬線

Display 數字？

咩定律

自己ff出嚟

同時有你同鉛氣
搞到好驚

咪係
唔好燈鳩我地

鉛巴day trade 邊會過夜

唔使驚燈，而家牛証52%，熊証48%

希望聽日高開可以加沽

想問下……已前有D熊仔打把圖，好過引……而家唔見ching貼既！

好厚面皮

裂口低開，跌幅擴大。

屌 原來熊棒咁撚長

乾坤大挪移教你DH入牛DL入熊都贏

成為流動支付寶之用，電子錢包
中國又成為大贏家

不要問只要信，燈火通明
明日數錢都光猛啲

利申：微注熊過執加大啫

主要分三部份
0929預備睇裂口低開
1030至1130，爺閪托唔撚住

1131郭家隊lunch buffet

1300至1500，郭家隊飯氣攻心唔記得托住

1610，港女dl完場

點解呢道d ching 個個都贏錢咁勁？

因為呢度係熊軍集中地而呢2個月個市跌到仆街

聽日開270以下99.9%
牛仔骨ready

升到傻撚咗

世事被你看透

26950

邊有咁易忍手

錢都燒埋你呀

估唔到佢消失原來離棄左我地

就黎24500

牛過左

呢幅圖睇到經濟數據？

係唔到你理，幾千萬貨，點叫得郁你老豆放

黑期棍升

好似係

呢個post 300個reply 有200個係亂鳩咁叫春

憧憬滯後數據勝預期→千升

跌啦好冇

90萬倉都拎出嚟叫春
無返爸爸幾千萬倉蝕返兩三球都無資格係度討論

升嘅機會係0%

熊軍gelig 266了

260了

棍落

股災

258了

人踩人 好撚癲

5月27日：港股暴瀉逾千點 藍籌全線挫 5G設備股重災

ig姐係咩

Instagram

放心，港股無熔斷。

咩ig睇到266？真係新手入門 麻煩哂

Fatboyeatallday

好仆街呀
Instagram 都唔畀個好啲嘅人
畀洗車ig佢

真心答:

過夜既係咪好驚呢

Ching sick ball

thank you 買左熊過夜 有啲淆底

要過夜，不要淆。

人民幣變返6.89 , 聽日千升了？

聽日開市想買重近熊 競價交易係點玩?

識玩 不過應該買唔到平熊 開市起碼跌500點睇位買牛博反彈仲好

競價買到熊架咩 利申唔識

好後悔冇買牛過夜

棍升

點睇到跌五百

唔係500，跌480啫。

個市咩9都未開成班好似預見未來咁 肯撚定哂做咩撚野

岩岩上左大山拉龍

咩係上大山拉龍
咩龍

低開100都偷笑啦

佢架寶馬辣跑啊

棍上中

好煩呀 咩寶馬呀最憎寶馬

成撚日喺度鳩噏當秘笈 我屌撚晒放流料啲死仆街

係 我記錯 係奧迪辣跑

P牌操車

人生然家

奧咩迪呀? 邊樹鄉下

歐迪

熊軍趁依家好飛的去ifc
聽朝有排排

熊軍最後倒數

然家就唔洗玩牛熊啦

上連登，下一句係咩？

今個weekend竟然無任何消息

熊軍行緊去ifc了

無計啦我揸開沃爾沃

你有錢有時間唔知做乜啫

IFC 天台門口有個牌
寫住"牛軍苦主only"

其實我真係廢青 又冇搵intern做
Part time低人工又唔想做
但又零技能每日剩係吃喝玩樂
其實好悶

真心咩

個個都話實反彈

跌咁多日仲唔彈咩

千升算咩反彈

貼多啲ig圖自然揾到錢架喇

其實我好毒

屌你抄我都畀少少credit

你地仲唔訓

等睇熊軍滅團

唔係呀，冇睇到你講我自己諗出黎
叻唔叻? 至多讚你都叻

熊軍準備數錢，撚訓得著
一陣4點樓下食老麥熱香餅
6點飲早茶
9點un番office等開市tim呀

重貨？

Ig weekend率先爆上

睇左p牌炒車

幫4支燈拎左頭4個位
各位唔洗急

爆升700

講緊bitcoin

IG大爆升

美期暴跌0.04%

廢淡又贏

廢淡又放生硬好

你地咪撚鳩牛軍啦
士可殺不可辱

熊軍準備數錢

熊軍又黎開市潛水

收市打 J

上星期五彈咁少 今日起碼都升多日先

美期報復式上升100

Why Rise

美期日經爆升

屌你地
睇post仲撚緊張話我重熊話夜

升定跌？

Why drop

成班勁撚誇張

好眼訓

成班賭到傻撚左

hi 痴線佬（699）

話左跌架啦
267開市

28267

全部喺平行時空開市！

Ig-150

-471

26712->26187->28267

即刻彈50點

無人牛 正

你牛左，正

熊左呀

搞咁多野最後夜期收市價開

都有一百點
10格

想睇巨棍出聲囉 成人台有個自貼巨棍post 我搵俾你睇 你同我收聲

開市加沽，熄機訓到星期五下午3：55開機平倉數錢。

Ig-150-》-80

大大棍

有冇人牛過？

+80啦

仆街啦今次爆升

比人嚇到我即去睇一睇

跌成400幾點呀開市！

【牛熊證街貨重倉區】
牛證︰27000至27099點
熊證︰28100至28199點

【恒指街貨比例】
牛證52︰48熊證

牛軍受死

來，除褲

gel左
用左3盒髮泥
開市99.9%270以下

ig 係咁回，就快轉燈

一見到牛熊論係時候反手

熊軍們坐穩
熊熊哈 等數錢

綠開我幫全post巴打含

屌，我熊過夜錢都唔要啦

Ig咁郁擺明屈鳩人錢姐

-197

支幣6.91

都話會由星期一陰升夾到去星期三

利申無牛過 覺得即日買都得

lm

到底郭嘉隊顧得外匯定爺西呢

惡意沽空人仔會自食其果拉晒去打靶
挾爆淡友

巴打佢仲有1個鐘唔夠，買定漱口水未

美國對伊朗不斷施壓，伊朗表明不願生戰，但亦不怕戰爭。

嘩咩事

俾大家燈到就轉燈

全球爆升

連登大船

278期結好唔好啊

我

265呀

唔夠

唔回點跌呀 理性啲啦

開市可摸耳跌一跌比我入牛

成班牛左準時9:20煎牛仔骨

今日牛？

道指升唔通港女又升咩
成日唔跟

男神好多熊？

怪獸巴都唔識

全部人瘋狂鳩嗡做乜事

IG回個少少就成班牛仔出黎打飛機仲負緊數阿

咪係 大家冷靜下啦 負緊 最多都係super

今期班連登仔癲過上期好多

港股今或高開，防守股回吐要買

All in今日見262
你會後悔點解人牛亦牛

ig260

今星期275-270磨到6月再殺牛

唔想jump 求暴跌

頭一百個post學術多
之後已經變左職業賭大細

咁快食糊先
睇樓

次次入黎d 名都唔同哂

咁多人贏到上岸

輸完一批就換一批嫁啦，年齡愈黎愈細蚊仔

唔知害死左幾多人

個個都gel 晒頭

短線投機風險如同賭博
係正常㗎啵

咪係
郁d就話人係燈

牛牛哈

QQ又領跌

跟你買波都fat fat啦
邊洗買股票

bill gor咁早

早排呂布開TG 拉大隊走人嗰陣
呢度靜到拍烏蠅啊

咁你今日買咩

返工對沖

熊軍gel頭數錢！-271了

最近見呢度旺番咪想入黎接管番順便收生咯

qq有邊日係會升

咪9 up 啦屌

Ig跌少咗成一半
成班on9仲係度gel
唔打你靶真係無天理啦

改個名~

27031now

今日係27–5-2019，27520 開，跌到得19點

Agger

你的牛軍又勝

仲有270萬點升牛證貴過正股

唔好成日追擊我布布啦佢都係賺夠想畀其他人賺下姐

Ig-133變左-55

今日夾上275

Weekend升返晒啦
Gelgelgel

低開低收

想佢夾上再跌獲勁既

QQ比人mark到320

Adr320嘛

買熊買到有城城一半頭髮

ready未

呢度牛又燈 熊又燈 牛又gel 熊又gel ig 睇黎都罷

0915 見真章

仲有15分鐘
熊軍開始數錢

數夠唔夠錢去ifc ?

牛熊都綠色輪商派錢

qq 已經又開始領軍下挫

中海油升

謄信日日俾人打壓

0915至0930可以好大變動

港交所真係妖股 又升

數緊不過愈數愈少既

鉛氣巴已經自暴自棄

10隻有9隻都跌呀
升？
靠小米帶市呀？

去jump有冇人一齊

哇大棍

跌呀，係跌呀。

鉛氣筆記~ V2
開市位︰27285 (期)

上方大位︰27438 (期)
下方大位︰27120

開市巨乜撚野棍

今日會牛b定熊b死

貿易戰沒有停過，大家仍要小心，勿輕信網絡打手而亂入市作炮灰。

Call未啊

名都改埋

都話實平開
驚閪

咁都叫自暴自棄~?

(話說小第唔生性... SP 320 MAY..)

佢自燈緊

千趺

Call得 9點半大升

幾時止蝕

大戶睇住d技術位黎食～

反而唔識玩

唔好搏反彈呀，死9更。

識數錢無?

插到無brake都call r?

中期我都睇跌 呢幾日期結

拿拿拿.
..
我冇指明啲大位係守到定係穿架~

咁點家姑呀喂 比下面好喎

700 跌到320之後係咁回

熊軍又贏

320???

牛軍今朝仲係到打晒飛機

插到26800先彈

睇270

gel得未

yes..

騰訊準備升到無brake

大棍回

700跌，恆指無運行

今日可唔可以試271

期指支燭隊穿晒上下通道

開市直落268

熊軍繼續gel
畀人夾咪撚喊

外賣仔我認輸，以後唔會再掂

要一野穿270先食到浸巨牛
陰跌只會逃走

巴打你牛左？

熊軍唔該低調少少，下面268仲有400點

我愛股都put?

仲有3分鐘唔想接受現實

要升了

又話咩技術超賣會反彈，快彈高D俾我家姑

你牛左？？

牛軍繼續牛啦
死不悔改

開市大大力轉燈

戒賭signal

爺爺助跌

超賣再超賣是常識吧

牛嘻哈

係 但期指棍上 真心驚

係啵 呀爺都跌

你幾多平手？平走左先囉，大家都話期結會扯高

棍落！！！

坐18格 未知

你入多啲

仲坐緊9格呀頂

講真洗車你想500點1000點咁跌可以平倉算, 今日去到期結都可能係拉住拉住2,3百點上落咁就算數

空倉輕鬆

咁快升兩三百俾D水位都好

食糊先

就講就轉

個個講千跌 你又信？

食糊離場
收市前再玩

唔會開市DH下化

好撚chok呀

咁驚咪撚玩牛熊啦

好妹

阿爺暴跌

差少少

咁刺激都妹

其實真係有用咩

笑撚死
洗車嗰隻跟得唔貼嘅
我已經回到爆曬

跌到結完先大彈

妹呀那
牛呀那
妹呀那
牛呀那
妹呀那
牛呀那

熊軍又大賺

終於留到家鄉

食埋班270牛啦

棍王熊軍

我58910

地心探險記

27120 頂住呀

gel唔gel都係跌，無計。

阿爺托了

托乜鳩

侵侵開口話如果操縱貨幣貶值就會再加重關稅
所以支那要搏命燒野黎托

枝棍想點

Gel啦

幾秒回50

托一托無左10格 雖然我等緊穿270

追熊既人

我有睇
我嗰隻已經回到到左價

仆街放唔切

國家隊造市可恥

開市牛左 又坐

好和味

個市冇力托啦⋯一托再插⋯個個爭住走

反升爆佢

agger

不用怕,是技術性調整

我想放左等托再入
唔想坐呀屌

睇住隻271牛幾秒間升十格

呀爺個下托好有力 一下升14點 痴線架

個市盲搶鹽大亂鬥咁

加姑時機

都係個句
逢高加沽

我都係諗呢2日食左 等期結再入

做乜鳩 又回！

通常咁樣好快又會跌番晒個個爭住派貨俾爺西

一下見咗daylow

個棍成支金剛棒咁長

呢排期結會升 牛仔唔怕坐下 270呢個大位無咁易穿

準備又跌

等睇跳水隊出場

燈船gel一gel 低位2分鐘抽高100點

大位係272同268
272技術上唔可以話穿
要睇埋今日收係272上定下

今早走先, 等6月1日, 照計補完係再插

DHDL都出晒
開始妹

熊 gel

唔會落得返去架喇

咪就係，呢d根本係幫人接貨散水on99

點解個市升幾十點就話托市，真係笑死人。

睇住牛仔比人屠好撚爽

都未屠

穿271牛

應該今日目標

等睇271果d比人屠

佢地真係好ON9, 其他地方就大戶派貨俾散戶, 爺西就散戶派貨俾國家隊

估今日好大機會去到27080

陳巴
都係扑暈自己先

見咗底啦

坐穩 妹完就爆上

癲線,有個癲佬27239沽左560張

271put個位手足平咗倉未

Ok gun

唔撚郁喎
Btw點睇

大定細

大,我數手指數到500幾張唔知幾多個人

會唔會穿到落去270

你實係震到睇錯啦
冇事冇事

儲淡倉，有可能期結前殺埋270先

睇錯睇錯,冇事啦

鉛氣筆記~ V2
開市位︰27285 (期)

上方大位︰27438 (期)
下方大位︰27120

9: 49 沒有方向︰但2720 明顯為大支持位。 上穿27287 則可向上突破100 點左右

Call啦

準備回啦,牛軍唔洗驚啦,最多咪死

4月全國規模以上工業企業利潤按年跌3.7%至5,154億人幣

惦
All in 熊

咁既款點Call

真係好撚弱
長熊無敵

其實頭先有一野大插去到期仔-160左右
係唔係9:30支那出左工業數據? 但又比郭渣隊夾番上去?

呀爺會帶領下山

棍升啦

升到火箭咁

跌呀

熊軍gel?

又回 好撚好玩？

又坐

有跡象要上衝了

沽得

加沽就升，坐2格啦

期結當立, 熊軍應當悔改

係

好彩走咗
有D 唔對路

加沽時機10點開牛軍地獄列車

有埋呢句就放心

係呀 10點半棍升 快d買牛

岩岩果下太快 走唔到

大棍爆上
我熊緊架

原來係咁

今日轉到一次綠燈幫全post巴打含

頭先低位放晒咁濟 返d升返比我入熊

幾時熊架

dllm
第一日試玩細期就蝕9左50點

not suprising
每日依個時候都隊上, 之後又隊返落

咁坐下先

識玩

最後一分鐘
牛軍逃生門

仆街佢差一格我就到價自動放
係都要柒

冇加沽

等你地牛軍上哂船就會暴DROP
快D行上船啦

似唔似逃生門

投靠牛軍算

g chi

熊軍有救

即刻跌返

爆上未o者，等緊沽空6月長倉架

爆完啦

要落去殺271了

沽咗既朋友等收錢

都未轉燈

咁快妹

27100鑽石底
屢試屢敗

聽日要佢破功

：空倉

神秘力量托住 上證跌港女倒升

通常呢度講完X X底，之後就穿

27600見

投靠牛軍啦

等轉燈

熊軍已死，牛軍當立

逢高加家姑

熊軍全軍覆沒

多數托到1030左右就冇

又入到

DH已見

鉛氣筆記~ V2
開市位︰27285 (期)

上方大位︰27438 (期)
下方大位︰27120

9: 49 沒有方向︰但2720 明顯為大支持位。 上穿27287 則可向上突破100 點左右
10:08 區間，留意若再次升至27270 左右，call 注博穿頂

鉛氣筆記~ V2
開市位︰27285 (期)

上方大位︰27438 (期)
下方大位︰27120

9: 49 沒有方向︰但2720 明顯為大支持位。 上穿27287 則可向上突破100 點左右
10:08 區間，留意若再次升至27270 左右，call 注博穿頂
10:10 掛盤27268 call

快快手升上275就放晒D牛佢

家唔切姑
好後悔

PUT得

鉛氣巴入閘!

頭先有位加咩

寫冇用，入市先有用

掛盤呀

又搭沉船

買咩

鉛氣巴忠肝義膽救熊軍

鉛巴黎料

27200又夾

掛咋 未入

鉛燈巴打

有燈神堅定牛軍大將軍係度
諗唔到有咩理由熊軍會輸

掛都好有力

入得啦你

鉛氣ching唔係燈 係參透大戶思考邏輯

暫時有鉛、洗坐陣，但莫在熊營喎

掛一掛跌30點

而家DH試多次唔穿就應該會妹落 唔好同錢作對啦

好多公公婆婆買788

鉛氣筆記~ V2
開市位︰27285 (期)

上方大位︰27438 (期)
下方大位︰27120

9: 49 沒有方向︰但2720 明顯為大支持位。 上穿27287 則可向上突破100 點左右
10:08 區間，留意若再次升至27270 左右，call 注博穿頂
10:10 掛盤27268 call
10:16 1 min K 跌穿中軸, 上升軌，27285 左右形成阻力頂，取消掛盤~

大方冇方向啦咁

一掛就入左啦
有得取消架咩

幾個禮拜前已經講緊長熊必贏
牛軍都仲要死撐同錢作對

鉛巴幫手返家鄉

期仔好似夾過-24
算高位啦
而家都試-70~-100 再向下

熊熊哈

QQ 棍落了

一插就直線

仲贏埋添

落去殺271了

271牛

屌你老尾一無睇就大棍

痴線架鉛巴

莫生仲熊緊？

次次一係就差一格放唔到
一係就一放到爆勁多格

咁樣"摶" 法, 冇著數喎

上証就黎穿DL

阿爺頂唔住

讓領導先走

留意上證2832係底

又托了

港股咩位先識停跌

至少殺埋271

搞咁多做咩
用最簡單既分析咪得

洗車一轉就仆直

........ 掛盤＝觸發盤。。
掂返27268先Call 但掂唔到呀嘛 咪冇call law....

大棍升

2718x keep住有人托住

QQ 320蚊好多人買貨

今日目標殺埋271

gel下先

一穿就殺落271

買一球牛

回未 我要加熊

啱啱先留意到你個名后面多咗個字

你隻271牛走左未

繼續吉倉

邪一邪佢

上證2838真係不能觸及嘅位置

272 5底!!!!

咁多個講x x底

唔好妹啦，升高俾我加沽

忍下手唔好鳩入市先

一野轟落去

坐緊7格牛未驚過 有無牛軍同路

啱啊

仲以為要夾2日, 咁快走到, 清熊等下次機會.

搞咩港女唔跟阿爺

今日殺落271就收手等6月

Me too

港獨左咁耐你重問

跌未？

唔通真係期結大戶護盤27180?

食左2轉熊

今個月雙糧

我地牛軍

屌 唔撚郁既 比D方向睇睇

qq320有支持

再講佢就熄粣唔郁

阿爺一到2838就死托

今朝冇入過牛 上星期反手牛賺左

64767

又係時候加沽
收市前實食到

今個月都得雙糧應該要反醒

有料

呢樣真

穿

穿左320, 上次裂口係310
睇怕都係咁先

好低喎
點解冇托力

鉛氣筆記~ V2
開市位︰27285 (期)

上方大位︰27438 (期)
下方大位︰27120

9: 49 沒有方向︰但2720 明顯為大支持位。 上穿27287 則可向上突破100 點左右
10:08 區間，留意若再次升至27270 左右，call 注博穿頂
10:10 掛盤27268 call
10:16 1 min K 跌穿中軸, 上升軌，27285 左右形成阻力頂，取消掛盤~
10:35 HIS & HSF 3 分造升軌中，1min K 20 MA仍向下發展.

個本落得少咪咁囉

QQ320穿ed

好明顯壓彈弓啦

qq又跌

little bit too late

要求老細減人工

但係恆指繼續妹

一手？

攞8k本起手玩兩個禮拜差唔多啦
最緊要有賺 仲要唔少

岩,減一半人工就變4糧

qq穿埋
271牛等收屍了

我賺左成年人工都未出聲啦

今日似乎已經失去最好家姑時機

再落博唔過

ching個本咁大抵你贏既

落啦落啦

做乜撚野呀QQ

搏反手

跌咁少驚閪

let's cow

冇返工

連跌左3000點 qq連跌80蚊

巴打 我次次硬係要反手輸到pk

坐到我仆街

逢低買 牛得

有冇機落多次27149

咩牛271就等執骨

on9 今日又熊市 唔玩 訓覺

都未過10%
過左10%先啦
報紙佬都未話股災

268

香港自隊

最高位400蚊 連跌80蚊 20%啦喎

hsi未嘛

箭升

3萬跌到270就10%啦
咁應該好快到

Qq PE 咁高..
搞佢係最好用黎拖低HSI

財演齊叫熊來了先買牛

相對之下AIA 真係好硬淨

今日真係太早開牛 仆街了

快d穿埋271比我收工啦好嗎

281熊 有聲

271

人黑就係咁
我就差一格
永遠都係一格
之後又升返

洗車唔見左

爺西好撚煩

打緊機

佢熊 怕咩
除非反手

佢反左手啦

SOR睇左打飛機

死托爛托屌你老母
死落佢啦

lol

qq不停尋底

覺位熊軍食左糊未
留意穿左270會反彈，彈完再插過

黎個大棍上俾位黎開熊

牛軍不滅 信念

今朝比過位啦

落到270都空倉啦

俾多個啦

仲未走咩？

今日睇怕又係坐成日聽日再睇下點 如果連續收兩日270樓下就走佬

Sor 冇睇

271 very hard!!

落

未呀我睇會升 又未到位 等下先囉

我都日日陪女朋友玩

大棍都穿唔到271, 鑽石能量底

咩事跳左3格
電話即刻震
放左

洗車呢

180底底呢

垃圾GAME
BTW你牛緊?

一穿27130 就大棍...
似平淡倉....~

落下落下又2百點

冇事冇事

跌到傻閪咁

等佢回番百幾二百先家姑
不過而家似今日低位明日高位

就算穿左都尚有270無限寶石底